屌你老母又拉FA

有網民今（29日）發起「全球反極權大遊行」，然而遊行無申請不反對通知書，其後演變成警民衝突。一名瑪麗醫院急症室醫生在金鐘附近提供義務救援時被捕。本報正向醫院管理局查詢情況。

據本報了解，瑪麗醫院急症室一名姓謝的醫生被警方拘捕。據現場消息稱，該名醫生下午4時許在金鐘一帶提供義務救援，其後被警方拘捕，目前正身處瑪麗醫院急症室。

醫生都拉屌你老母死黑警又濫捕